---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10046"
date: "2009-10-10T13:51:04"
uploadBy:
- "lil-mike"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
naja... gut dass er so geländegängig ist...
aber... wenn er wirklich mal so ein gelände hat... und das auch mit der vorderachse bestreiten will kippt er seitlich um... ;)

mfg mike ;)